Процесс обработки файла:
https://bytebucket.org/namrastanov/contactimporter/raw/bec5fa3037bd5fdfd96e9176add06d14ea1609f7/FilesForTest/Screenshot_1.png

Процесс обработки файла завершен:
https://bytebucket.org/namrastanov/contactimporter/raw/bec5fa3037bd5fdfd96e9176add06d14ea1609f7/FilesForTest/Screenshot_2.png

Определение лишних колонок:
https://bytebucket.org/namrastanov/contactimporter/raw/bec5fa3037bd5fdfd96e9176add06d14ea1609f7/FilesForTest/Screenshot_3.png

Определение нехватающих колонок и какие из них являются обязательными:
https://bytebucket.org/namrastanov/contactimporter/raw/bec5fa3037bd5fdfd96e9176add06d14ea1609f7/FilesForTest/Screenshot_4.png

Список контактов:
https://bytebucket.org/namrastanov/contactimporter/raw/bec5fa3037bd5fdfd96e9176add06d14ea1609f7/FilesForTest/Screenshot_5.png

**Задание:**
Приложение **Адресная книга**
Технология: ASP.NET MVC Core
Основной объект - **Контакт**.
* Имя (ФИО) - обязат.
* Мобильный телефон - обязат.
* Адрес - необязат., все 4 поля либо заполнены все, либо не заполнено ни одного:
  * Индекс
  * Регион
  * Город
  * Адрес в городе (улица, дом и т.п. - всё в одной строке т.к. уже не надо оперировать отдельными частями) 
* Email - необязат.

Реализовать функцию загрузки контактов из файла (Excel xlsx)

Рассчитывать, что загрузку будет делать рядовой пользователь (с компьютером на "вы"), при этом достаточно редко (соответственно "с прошлого раза" ничего не запомнит), в процессе загрузки он не переключается на другую работу а терпеливо ждёт результатов.
Предусмотреть следующие моменты/проблемы/особенности:

1. Пользователь забыл (не включил в файл) обязательную колонку с данными;
2. Пользователь забыл (не включил в файл) необязательную колонку с данными;
3. Пользователь включил в файл лишние колонки;
4. Пользователь некорректно заполнил какие-либо поля в отдельных строках;
5. Пользователь не соблюдает "чистоту" данных в исходном файле: двойные пробелы в ФИО, телефоны как попало (+7 (926) 123-45-67, 84951234567, 495 123-45-67 и т.п.). При этом считаем что номера только российские, и только мобильные.
6. Пользователь загружает МНОГО данных (обработка всего файла сервером занимает более 2 минут, проверить на Firefox ;) );
7. Некоторые контакты уже были загружены ранее, сверка по номеру телефона, при обнаружении - перезапись новыми данными.
8. Процесс обработки файла неожиданно прервался по независящим "внешним" причинам (остановили/рестартанули целиком приложение, unhandled exception в других частях кода и т.п. - после перезапуска файлы/структура БД и т.п. не повреждены и можно работать); 
9. Приложение работает в ферме (несколько инстансов одновременно);
10. Пользователь работает с мобильного устройства (узкий экран, адаптивная верстка).